港科大女生涉趁同屋主外遊虐貓 騰訊：若屬實終止實習工作

港科大女生涉趁同屋主外遊虐貓 騰訊：若屬實終止實習工作

【星島日報報道】內地有網友在微博開名舉報其同屋合租人董怡萱，趁自己旅遊不在家期間虐待其愛貓，包括腳踢、毆打、追趕等。事主表示，上周四（25日）到泰國旅遊，出發時她委託董怡萱幫助照顧愛貓，對方亦答應。至上周六（27日）凌晨1、2時，她查看家中閉路電視時卻驚見董怡萱以各種方式虐待其愛貓。

她隨即打電話給對方，但對方一直拒聽。她繼續翻查閉路電視，發現董怡萱不但踢踹、毆打其貓，「甚至提着牠的尾巴不放下來，聽着我的貓慘叫取樂3分半鐘之長」，又將貓關在貓沙盆內達10分鐘以上，甚至用枕頭塞住縫隙，令貓貓無法走出及呼吸。

事主續指，董怡萱虐貓時不斷發出興奮、令人毛骨悚然的尖叫。雙方隨後就事件溝通，但董怡萱聲稱是貓在她牀上瀨尿才出手懲罰，態度毫無歉意，且明確表示「就是要打貓，報警隨便」的挑釁態度。

事主其後報警處理，但她認為相關部門調解後，董怡萱依舊毫無愧疚，從未真誠道歉，因此決定在網上公開事件。

畜牲真係無隻正常

落地獄啦仆街

推
之前UST fb好多人comment屌
今日已經唔記得左了